(事態緊急)我地需要佔領政總 全面接管香港政府

嚟到呢一刻已經阻止唔班狗發癲咬人

跟住落嚟唔可以再放縱佢地
佢地連記者都想殺
根本就唔care咩民意民氣

我地需要盡快宣布己亥宣言
確立呢個政府再無任何正當性

痴線
佢地根本想殺人咁

咁解放軍就出師有名。

好啊，無你哋警犬嘅事喇
到時就係美軍同解放軍嘅世界

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

話唔定佢地殺撚咗你地先呢

【行動升級】係時候吹起成立臨時政府嘅風氣

正解

知唔知乜野叫臨時政府
乜鳩都無就話成立, 人講你又講

你老母個閪插住白衫狗碌鳩呀
我地而家救緊令壽堂呀

ok 快

我無野講

如果失敗
倒去plan B
推警察成立軍政府

p牌仔就收皮啦

推

自動回覆

我同意你講法，我地冇兵冇武器，點成立政府

我講堅，P牌係因為最近想知真相先入黎

如果我語氣令大家誤會，我意思係

"痴能線，你宣布獨立，中國可以名正言順出動解放軍，咪仆街咯"

出解放軍就贏了，大家一齊炒